［新手］p牌係點解？

有啲人個名隔離會有個p牌.即係點解

你個名

我個名隔離都有.

即係咩意思

揸車p牌

新豬肉

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

P for Penis , 你未貼 J 圖

Probationary

貼咗啦

去成人台打飛機啦